有冇人整過天氣瓶？

邊到仲可以買到硝酸鉀？ 行咗成日都搵唔到一間化工鋪有賣

可以睇下上環兆成行重有無賣

打咗去問話冇

可能因為硝酸鉀可以整炸彈

樓主係咪想搞亂香港

老老豆豆
一早俾狗隊睇實咗啲貨源
唔好亂買 實砌你生豬肉

中學chem lab